其實港共係咪rehearse緊下年立法會選舉？

比例代表制

假設對家用今次投票黎refine配票系統
加上藍票票數維持不變

如果下年黃投票率下降
加上泛民一區幾張名單。。。

立法會先係硬仗